整機械人

知到連登有好多勁人
我想知要控制一隻機械人有咩主流/易用嘅野？
我指software 我上網唔太搵到
希望巴打幫幫手
硬件方便點樣做都唔驚水？🤔🤔
Software 方面 想問用咩語言寫最好？
我係由零開始⋯⋯
真心想整

PLC

唔識，不過幫推

入面玩arduino先

機械人都分好多隻,你係邊隻?

你係功能上定時左先都簡D 咩

主要Scaring 同攞野
其實點控制
有冇多啲介紹？

多謝樓上咁多位巴打先

arduino motor 入門先啦
路過

睇得出真係門外漢拍門
然後有D新手教人乜乜乜

利申新手